# "Десять", небольших игр. #

Взято с видео-курса **Udemy - Python Game Development: Build 11 Total Games**.
Данный курс был взят исключительно из-за нехватки Project Based книг по PyGame.

В данном разделе используется встроенная в Python библиотека **turtle**.
Если вы используете ОС _GNU/Linux_, потребуется наличие пакета _python3-tk_ так как **turtle** основан на _tkinter_, которая, почему-то, не всегда поставляется "по умолчанию".

Большая часть кода повторяет код написанный лектором курса. То-есть, на данный момент, он не отражает мои способности по написанию чистого Python курса. Только некоторые фрагменты были изменены. Во-имя читабельности и более высокого качества. Оригинальный код ещё более ужасен.

Исключение составляет игра Snake, которая была написана в качестве "challenge"-a. Что можно заметить, по использованию объекта, в качестве основы. Код получился достаточно коротким, поэтому используется только один объект, содержащий всю игру.

Это финальный вид раздела. Возможно я ещё вернусь к "очистке" кода и воспользуюсь более подходящими типами в играх Flappy Bird и Snake (Deque из модуля collections). А так же увеличу играбельность некоторых игр, но это уже будет после завершения курса.